美國宣布投票結果 google 死ser 會唔會....

拉人封舖

要黎始終都要黎

個post 沉左底 頂

請善用duckduckgo

個post 完全冇內容 放棄推了
youtube 上得番 bye

耐人尋味